點睇女仔佔有慾太強

點解明明日日都見，佢都會話見唔夠

拍拖之後都冇同其他女仔出街 只係同班男仔fd去玩都要屌

同其他人傾下計又話得唔理佢係點解

咁巴打有冇同佢講有野做緊 唔得閒應佢先

好正

咁太過份，佢唔啱

你同佢相處模式唔啱同唔夾掛

人夾人嘅 有啲人中意

深表認同，我同我女友同居都係話唔撚夠皮。我唔出得夜街，唔見得朋友，唔可以遲過預定鍾數少少返屋企，唔覆電話會被問吊，即使返緊學或返緊工。大時大節以上條款適用。

平時想同朋友出街果個星期要同佢出夠鍾數。

ps我平時對佢算係咁，一年去三次旅行。自覺失去雄風

係咪男人黎???

收得皮架喇你

加入關公行列

抱住黎屌

條女唔緊張你你就

小心依啲女生，通常好快會俾帽你戴！

一講就發脾氣點睇

好慘呀巴打

你諗定改咩武將名都得

深表遺憾

不如叫武大朗

唔通要忍幾廿年咩，遲早分手收場

個女仔完全無反省過自己

點睇女友零佔有慾

無人想佔有

I know that feel bro

唉 一樣